[PS4/PC] Monster Hunter World [338] 有冇人已經爆機了？

請盡量用不推文回覆

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：騰龍裝點整？
A：打普貝就可以攞到料，而且係自由任，幾時打都得！

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

老手回歸建議(主綫冥燈之後)

MHW 核心技能推薦

太刀狗講解+核心技能講解

爛輝武器去留

————————————————————
魔物攻略
滅盡龍王/冥燈龍王/麒麟子攻略

爛輝龍攻略

極貝攻略

多人樹精攻略

————————————————————
各配裝參考
太刀狗最TOP裝備推薦+技能組合懶人包[Juno Wong後版本]

最top弓箭系列配裝懶人包[Juno Wong後版本]

輕重弩主要彈種 懶人包

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

6day狗留名

而家盾斧超解仲痛唔痛

黑警等清算

九月八日 星期日
1:30pm遮打 ----> 2pm美國領事館

要絕對和理非，
控制場面！！！

為美國風災祈禱：

颶風「多里安」逼近美國東岸在巴哈馬導致20人死亡-

唱美國國歌、
揮美國國旗！！！

想問 我先前已經打完滅燼龍 之後卡左係去三個地方搵啲足跡到 如果就呢個進度 可唔可以直接就開Iceborne玩？

唔得啦 你都唔夠力打iceborne d怪

唔得

弱特招技再有傷害加20%係咩意思

你過咗冥燈龍先開到iceborne好似係

打到斬龍仲係用緊上位裝 有無咩入門g裝推介

咁想問大約要打到去邊到先夠

要玩飛翔爪弱化肉質
再打個d位+20%傷

咁大鑊 唉又要重新適應啲裝

飛翔爪

隻
浮眠龍=放TG
水妖鳥=水炮車

capcom真係良心企業

要殺到佢地滅族

我個#2啊

不推文回覆 俾有用既po上熱門
唔該各位

抄住日本仔先

[size=8]善用不推文回覆[/size=8]

nerf撚晒D加會心嘅技

D歷戰王任完左 真係幫你唔到

打隻痺毒龍打到隻狗咁

7/9機場更新 求求大家

裝耐毒 好易打

有啲唔捨得利刄

用緊n年世紀前既充能斧裝，現家唔知點玩

好似唔使 你主線過咗歷戰爆麟同麒麟就得

一fing 尾就中毒

我第一次撞到佢無帶解毒
但好彩有治癒煙筒柒住咁過

LM

咁先係MH

新手大劍浮眠龍打左半粒鐘，
有時閃中都唔會跌落黎，要用鉤爪鉤上去先斬到佢

我見唔夠打諗住貓兩次返歸算，點知貓極都無game over，一跟住開無雙打

官網咪講左閃完一段時間內唔食閃光

不推文回覆

探索嚟 唔會game over 最多佢會離開

爆尾先就唔會再中,除左某招

有無打到迅龍既巴打講吓
今集有無迅龍速射貫一輕弩

長槍啦
只要唔係極貝依啲閪。。。閪怪都可以磨住過

佢頭上有星星到但係繼續飛緊

一路打一路合漢方藥

回家玉拎解毒好過啦

10支解毒都唔夠用?

玩左成年舒服版，係時候玩翻真正既芒亨

太刀 神威 雷屬 果把係唔係鬼哭斬破刀??

浮空龍唔係咩?
好耐冇打過浮空龍

玩到換妻

暫時都未算真正既mh
期待冰呪王

啱啱追住佢尾斬咗成場死咗都未斷

太刀紅刃配居合氣刃真係好正
斬完再兜割
惟一煩係成日要飛兩次先軟到啲肉

其實舊Game點樣分行貨同埋日版？怕買撚錯iceborne連接唔到舊檔

肯定係

浮空龍就算係歷戰4次機會都係飛緊閃中即跌

NTR
但呢個明顯好好多

散邪反而好似仲勁左

極貝都舒服

用邊把？有無新裝岩用？

有冇人係碟 原版+ soft copy dlc 到底洗唔洗入碟

當你討伐咗400貝貝之後 (唔計失敗quit任) 其實係舒服嘅。

要。

迫我買實體

之前玩到百幾HR,有套天上天下太刀裝,噴射劍大劍裝
夠唔夠打住開頭?定有無話要整咩裝先?

咩呀

mhw碟
download ib
入mhw碟開game

銃槍打
無耐毒都輕鬆過

你唔慣隻怪成日圍住我行唔攻擊
成日擋住等佢

長槍極限裝應該係咩武配咩邊套

就係呢個問題... 咁如果我裝完借隻ib 俾fd 裝
佢又有原版碟
無理由capcom 有個咁ge 漏洞

痺毒好似冇得斷尾

唔好話極貝
而家打隻普貝
拎住把大劍跑黎跑去打
又要避風
仲要就住D隕石唔好爛
都幾係野

想問下蟲棍點解我隻蟲無得用強化?
因為龍魂蟲無得用?

好掛住eyeball

唔夠防咪砌套冰魚玩住先

節約低左機率好多

我都係校服+雙天刀，諗住打到迅貓先換武
套校服就盡量唔換，練翻技術先

我睇工房 有招新技 真彈藥節約

我要好勝的第五期調查員

屌你老母又有大細金

玩咗陣
好似要拔刀開爪有投射彈藥先用到
求指點

我想問點解用不推文嘅

我諗我好似爆左機見到出工作人員啲名

respect

留名

請善用不推文回覆 熱門留返比重要post

多謝合作 祝人人出靚珠

有無殲世滅盡裝睇

我記得啦 因應彈藥有唔同效果
成日唔記得咗

打左幾耐

岩岩好14個鐘全程用舊裝

進度報告

肝爆

只打主線？

Respect!
琴晚12點開始打？

打左幾場自由去執腳印去做主線

有無邊隻叫難打？

痴線有無咁快

痴撚線 唔係仲有d 咩變異體果d 架咩

應該只係過主線掛

14個鐘白金我唔信

盾斧大凶豺狼rare 10 好似屌打其他
又0% 負會心

又要地獄咁刷

迅輕有貫二速射

係咪有巴用爆破雙刀片撚死條毒龍
我用輕弩好撚煩

請善用不推文回覆，唔好阻住應該係熱門出現既post位

輕弩圍住佢射 都惦唔到你 煩咩

梗係淨係過主線啦白金邊有可能咁短時間做到

爛西通二速射輕鬆

有冇邊隻boss難打

冰牙龍大力到
CLS

我 好求其係咁追住佢片

以前白金左既話
今次大小金冠只是打新龍就得？
定係要由頭打過晒？

請善用不推文回覆，謝謝！

兩個白金盃黎

最後個隻，近戰根本好難打

姐是以前既大小金冠紀錄唔會繼承？
咁咪又要刷到仆街

無 盾/耐屬/耐毒?

每頁大字重覆一次 希望大家幫幫手

巴打們
淵水晶邊到掘

我唔係好明點樣引d怪撞牆
飛爪去頭> O (爪攻擊) > 轉方向 > 唔撞 我冇氣落返地

cls

裝咩先唔會中扣耐力個狀態

今集2人連線仲好打

極貝有人吸仇恨都ok la
無人吸佢放到成個場都係龍卷風先on9

黃金性鬥士

尋晚用角龍雞髀同佢磨咗4，5個字
係咁毒好撚煩

勁呀brother, 等睇comments用咩武打最尾果隻好D

街場啲垃圾自己死咗兩次就走場

騰龍校服打到冰牙龍迅龍開始頂唔到

呢度好多師兄都無咁利害

永續不動衣

型到
想刷

係真唔係呀, 套裝咁L勁

只要見切到就唔會有事

咪即係不動衣
睇埋珠位

一定係輕弩，只要周圍走就得

邊度勁，大部分保命技

請善用不推文回覆 熱門留返比行動post

係熱門好前位置一碌就見到

留

件衫完左得番塊黑布果陣會唔會都有效果

冰咒裝咩spec ?

已確定清單
高清化
迅龍
斬龍
轟龍
雷狼龍
碎龍
冰牙龍
黑狼鳥
金獅子
銀火龍
金火龍
亞種
雷顎龍
兇爪龍
硫斬龍
痺毒龍
浮眠龍
水妖鳥
黑轟龍
新魔物
猛牛龍
冰魚龍
冰咒龍
溟波龍
天地煌啼龍
特殊個體
霜翼風漂龍
殲世滅燼龍
霧瘴屍套龍
怒食恐暴龍
紅蓮爆鱗龍
片耳黑狼鳥
臨界碎龍
惶怒恐暴龍

有排打

300幾蚊抵到爛

睇到支那01話紅劍會加斧傷 有無人知真定假

其實偉大的存在係咪冥燈大個左既樣？

今次DLC 最盡MR幾?

係咪玩紅斧好過超解

呢隻無力wo

今版一定係 但係唔知洗唔洗上埋紅劍 有加傷一定上埋

紅劍得45sec, 要故意打滿瓶--紅盾--再打滿--紅劍, 先至可以用斧型態好似有D難

想問點解精神抖擻出唔到5？

渣架

試下做咗下位一星個教學先

池袋店『モンスターハンターワールド：アイスボーン』

①ハンターの食事 (セリエナDXver.) 2,980円＋税 セリエナの新定番ハンター飯♪
あったかシチューのメニューをさらに豪華に！
ほかほかグラタンやポターシュスープ、ソーセージやパンも添えたみんなで楽しめるセットメニューです。
②ホットドリンク 800円＋税 「ホットドリンク」をイメージ。トマトのポタージュにアクセントの唐辛子が効いた、ぽかぽかあったかドリンクです。
③冰龍イヴェルカーナ
凍て地の氷菓 1,100円＋税 新モンスター「イヴェルカーナ」をイメージ。美しい翼を目で楽しみ、しみわたる冷たさを舌の上にどうぞ。さわやかな味わいの氷菓です。
④ギンセンザル
渡りの凍て地 ほっこり温泉お茶漬け 1,480円＋税 渡りの凍て地でまったり温泉を楽しむギンセンザルをほっこりしながら楽しめるさっぱりヘルシーなお茶漬けメニューにしました。
⑤クーラードリンク 800円＋税 「クーラードリンク」をイメージ。ミントの香りが爽やかな柑橘ドリンクです。

「モンスターハンターワールド：アイスボーン 回復薬ボトル (アイルーver.)」

原作玩到恐暴龍出留名

長槍打冰魚好輕鬆, 佢出乜招都用反擊爪跳過去吉, 佢打完走到勁遠都冇用

又冇類似轟龍果d 3連轉身火車, 唔驚反擊中途畀佢還拖扣血

轉左之後---面向牆--R2

你招招見切到空裝都得添

lm

其實同一隻新game無咩分別
好抵啊癡線

長槍反擊爪係點用法？

好正

恐暴龍肚餓變極肚餓恐暴龍

好似要裝咗投雜物先

啱啱得閒偷睇左魯蛋玩
好撚正D新龍一出場秒舊龍
搞到好想返黎玩

迅龍beta件衫

碎龍就快自爆變臨界碎龍？d 名真係好搞笑喎

想問洗唔洗過埋歷戰爆撚龍先入到ICEBORNE

想買ssd

我同大家一樣都好興奮有得玩 但希望大家善用不推文回覆 比出面有用嘅post上熱門 唔該哂咁多位獵人

屌你地 越推越前做乜撚呀 留返熱門比重要post呀
吹水台上到第二個

過咗燈龍就可以

冇個手掣係手唔識㩒上網睇係L2後O

不過一㩒o就會勁扣耐力, 要隻怪就打到你先好用, 唔係上到身都冇氣出招

又風壓又耳塞

首先
我唔同意一隻轟龍可以用個心口頂住骨鎚嘅大車輪撞擊
響咁大嘅衝擊力之下
D骨都插到入曬肉啦⋯⋯
而且，要計嘅話，骨鎚先係新龍囉⋯⋯

跳黎跳去好煩
又高傷又厚血
最煩係太刀要跳兩次先整軟到啲肉
打左我20分鐘先殺到佢
不過咁樣打都幾好玩
最多煩啲，唔會俾佢秒殺

用太刀打150血兩野秒
頂唔順轉左用長槍

ching好勁
我打左48分鐘

冇玩過3g 4g?

大家明白
槍口對外
敵人在外面

迅轟碎斬 4選1整邊套好？

冇 3之後跳去XX

不推文回覆

加油

唔記得左sor

XX都有臨界碎同極餓恐暴架

個不推文回覆限1分鐘內1個

定係要刷套裝先

攻擊系 碎
迴避系 迅

我砌咗迅先 回3+真業物

咁耐，唔記得啦，我唯獨有記憶係某一兩隻超特

咁就碎啦 到時砌裝應該都有用

留名

剛剛打到粒神珠

迴距+迴避

而家仲係唔係無屬性最大力?

請善用不推文回覆

斬龍好似都可以接受

葡萄

希望金獅更新會出埋激昂

有冇大劍撚
前排冇整噴射大劍
用緊把皇金大劍王打ib
有冇巴打覺得ib入面有邊把好換

藍屍 黑警 納粹港共政權
今晚遮打有集會同各地活動
大家遵照隱密&be water格言

呢個都無做功課就抵打啦

碎仔咩技

1代片耳
2代激昂
3代怒食臨界

因為冇5粒渾身珠

實用性係點？追怪用？
玩beta都冇玩過個爪

黃金有無貨？

免疫衣裝屌打......

同意，完咗就轉身衣

mhw世代新登場既新舊龍加埋16隻
同mhw本身既龍，活動龍加埋都成40隻

加埋亞種同個體
已經算好鼎盛既陣容

冰咒打撚左成半粒鐘

實際情況會係咁

自己去訓練場撚下未知

我以為居合斬係魔物攻擊你你反擊嘅招數嚟添

買完唔想玩
實體未開盒 全新
有冇屯元天ching有興趣幫手原價要左佢？

有冇人知點解
有時軟左啲肉用太刀斬會爆多3hit嘅小傷害
有時又冇？

臨界係4

點解唔係
就咁斬配兜割紅刃直落白刃

暫時35+30
對於收藏/新玩家
$378嚟講係好抵

斬龍太刀呀

騎到菌豬

咩叫最大力

以為你純粹博連擊

送果個g位裝ok嗎？想緊買不買DLC

知唔知依2種石邊度掘到

姐係輸出

過到已好叻仔

冰原第一次貓車俾左冰牙龍

凍土

單拖單到有啲懷疑人生
苦惱應該組隊咋咋臨過哂主線再慢慢玩
定按步就班

thanks

有冇雙刀同埋防裝介紹
打到轟龍同碎龍

打完碎龍
之後個冰火唔知咩係咪難打？
刷左裝先定沖主線先好
碎龍睇落幾岩盾斧撚

同求

iceborne玩屬傷喎

冰咒 唔算難既 冇秒殺技又唔多血

好期待金獅子既新形態

呢招暫時得冰魚同隻牛用到
其餘全部捉唔到時機

姐係改左? 之前大劍一把噴射大劍打天下

佢1.1倍跌落1.05倍啫 唔算nerf得好多

你係咪一場iceborne簡介會都無睇過.................

打雪魚條耐力變到勁短 點加番長

食藍果

有冇人覺得霜漂先係最撚難打

係咩技?

大劍單挑打冰牙龍打到冇曬藥先打贏,難到pk

當槍驚玩
輕弩通2

更新完之後主晝面冇iceborne個字 但version係V10.11

我叫超2金獅子

好爽
比碎龍炸到仆街
靠飛翔爪撞牆+貓技麻醉陷阱 瘋狂cc屈死

有道理

打爆哂佢兩隻前爪會易打啲
咁佢每次跳都會跣軚

有bug, 軟龍係蟻地中流沙卡洞, 比人慢慢輪大米

我真係冇睇

x2

噴射大劍真係nerf左？

頂佢個翻譯on99, 明明日版漢字就咁叫地啼龍
中譯自己就加到變天地煌啼龍, 完全錯哂

全世界R晒頭
天地會皇帝龍

係nerf左無屬珠

雪山 山洞
但係無得打紅白m巾
好唔慣

X3
邊到有懶人包

蒸氣機 明明跟佢 123禁 點解有時交叉 有時又得

順序隨機

想要粒天麟

咁翻譯唔係淨係睇佢漢字既..
可能考慮埋佢個故事設定
唔使一黎就屌人,研究下佢點解咁譯先.

唔係啦，佢係打太耐，無曬耐力。
加長要食肉：隨身、全熟
打消係消冰異常

因果問題 因為冰異常所以好快冇氣
你岩 答案應該係食肉加長氣

笑到仆街

nerf左無擊
1.1變1.05

即使斬龍混轟龍套野幾有用都好 都唔夠騰龍好

sosad 姐係而家玩屬好D?
玩屬有冇加到?

仲以為可以將斬龍成條尾斬咗佢添

留意返用
不推文回覆
回post
熱門留返比行動post

光復香港 時代革命

中二病

難打左好多，係咪正常

有新手校服未

其實日譯唔差各有各好啦
賊龍
痺賊龍
地啼龍

中譯就痺毒龍

有冇人知淵水晶係邊到入手

係
M位血量double咁上
單人40分鐘係日常
所以先至要組隊輪姦隻怪

角龍食花生

單人要咁耐係大家都未轉m位裝同武 過多一個星期大部分當屎咁打

點混法？

依家有種2G既感覺，打怪會唔夠時間

打到個人肚餓都唔知, 笑左

依家輕弩究竟用咩裝好？ 啲新弩好似奇撚怪怪咁

有無人知要乜

雷嘖龍重牙

第一次見帝王旗魚係喺凍土

問題係佢打破左個命名方式, 一直以黎漢字名(素材名)都係兩/三個字唔計冇漢字名果d
佢原文都係叫地啼龍佢就懶係野懶係勁自己加多兩隻字變咩天地煌啼龍wtf
冰龍變冰咒龍, 溟龍變溟波龍都算起碼都仲係三個字, 呢個堅係on9

個名讀出黎係有少少尷尬

Lm

請勿推post

叫返偉大存在
再唔係叫日譯地啼龍

仆街係咪已經無得洗珠仲未有解放珠同匠珠

有冇師兄可以carry打冰牙

以家咩大劍同太刀最好？

有冇人重打緊MHW 未更新？

要有好多勇證G

天地煌啼龍 呢個名最中二病HAHAHHAHA

唔更新就只可以單機打喎

鼻涕龍

鍊金婆婆係咪唔會出複合珠

買左隻iceborne
隻舊版 仲有冇用其實？

記得用不推文回覆呀咁多位獵人們

隻雷蠻龍點開，我mr3星無任

仲用緊炎王套 龍王獨眼 慘爪槍
但一入去打條冰魚龍好撚辛苦
睇黎更新左都未入得新村住

好似mr4

新武點客制強化?

有冇巴打刷一刷碎龍

我覺得頭個幾隻 最黑人憎個隻係冰魚

點用法？

請善用不推文回覆

留返重要post係熱門 多謝合作

2代eyeball仲能柒

有冇雙刀&防裝介紹

呀嬸嚟

坐騎呼哨點攞?

同隻貓講一次野就有
雖然我慣左行路 冇乜點用到

冰牙裝好易整 整黎打冰呪龍

唔捨得套校服

Iceborn係咪用火屬武最好

大龍玉係咪打啲濕鳩龍仔出

D 特殊合體外表上有冇唔同？

等緊十月 第三王女

長槍係咪用返鐵升上去個把

我都係 但g裝可以插4孔珠 插到達人+7

想整條金獅子皮底褲

有人討論太刀要出咩開荒裝未
我拎雙刀果套迅龍3件加斬狗腳配雙天刀打碎龍打好似R痕咁

直接用騰龍裝打到爆機

用住校服先都夠做
一係就要防唔要技好似你咁rj

唔係好夠防

Ib 入驚好撚慢

淵水晶邊度有

當練技術算 頭先果鋪碎龍真係好撚on9 登龍斬頭一hit40我差d想一拳打落個moon到同碎龍真人對拳

咁武器有無話邊把好 我火太唔夠龍脈石客吸血得把雙天有吸血

我都想合

你打到邊？
我仲用緊炎王溝鋼龍
攻6匠4超會2弱特3最愛菇類3 剛刃

已經過氣裝
打隻水妖都要磨咗我五個字

輕弩埋唔到身
依家卡咗係冰牙龍

有冇清可以影套轟龍裝技能黎睇下

整把鐵刀用住先or直接整迅貓刀
我打算咁

又係佢

想問之前賣左隻game 而家想玩番係咪直接買番隻iceborne版就得 個save load唔load得番

三迅二騰龍

有清做左迅龍輕弩未？
打貫1定貫2？

打到轟龍

有冇網站已經更新咗武器升級

有冇師兄可以一齊打冰牙

你用咩刀

用獵手笛屌打晒前半段嗰啲

f4 轟迅斬碎 d防具 唔係好整得落手

有冇盾斧友講下實際感覺點？
係咪瓶傷低左好多？
劍mode係咪明顯好打左？

強軔之爪打乜跌

想問依家太刀係咪nerf左個手感好似好差咁

弓 太刀 擴 nerf爆左，變左玩具

其實除左見切 玩落好似順左 大氣刃上刀同登龍斬完都可以出特收刀接技 可以唔停

見切斬好似變返初版咁

??

長過初版

好似氣刃越高越好閃
滿氣既話見切同之前差唔多

G位雙刀裝有無介紹

而家打算迅龍3件套
武器就用礦石衍生 308攻 (毒隱300)

仲用緊滅盡

想問飛翔爪功能係咪要買咗DLC先開放

本傳無DLC禁 L2 + O無反應

係指紅刀定條吧滿

知唔知淵水晶邊度有

想問爆左機嘅巴打
點先開到雷狼金銀火
執腳印定去打新場啲怪

無記錯，之前宣傳話係
因為eyeball而開發嘅裝備

把野繼續挖吓野仲有得上r10繼續無擊
又幾過癮

你地單刷定叫救難？
單刷場場都成20-30分鐘

入人地，mhw神武打冰牙龍打後贏到都好辛苦

mr d龍好多血

珊瑚台地

太刀 拔刀反擊係咪高攻過兜割？

唔會啦

迅龍易打過冰牙咁多
冰牙斷左尾都仲係好勁

三甩天鱗

打到硫斬龍 白斬打尾彈刀

.gun

新龍舊龍定義好難分

冰牙龍
以前冰牙龍最緊要唔係斷尾係爆爪
爆左爪就跳完落地會捉唔實跣地所以攻擊慢左
而家會唔會咁？

單刷 享下難度啦

令一隻迅龍就唔係咁講

幫刷mr蒼火/火龍

轟絕對不是選擇之一

大劍整邊把好

爆機

之前仲用緊雞髀，要匠加到佢變白斬，又要磨刀+剛刃技等佢可以長期喺白斬
但依家依把鐵刀個白斬都幾長
係咪可以唔要依d技，加返 跑者 同 快速回復耐力？

單挑完冰牙龍諗住同人組打幾場全部滅曬

打隻19霜翼風飄龍打到頭都暈9埋 不停飛黎飛去 又快

會

福土d狼仔

兩隻一齊飛

迅龍條賓周仔一fit落嚟秒咗我

派貓出去大把

會仆街

好想早D收工返去打呀

咁快 點跟

未爆機我覺得唔使推會心住
迅龍 身 手 腰 已經耐力回復 +3
其餘推保命技

我而家思路係屬解左把刀佢
頭腳用火龍/痴火龍 (加長毒時間)
頭好似已經+體力2

珠打算插屬解x3, 毒珠
有剩就加挑戰者

你可以參考下
雖然我而家未夠料合

佢條巨龍一向秒人

迅龍套送迴避性能 +4 都幾保命 btw

我玩開高耳應該配唔到咁多技

有不動衣就唔使高耳啦

pish

求淵水晶取得方法

7點都黎仲未收?

打霜翼知唔知最燥係咩

就係同場有隻普通風漂龍 唔小心打打下追錯左隻普通黎打

個場重要唔記得帶屎彈
又費事落山落

壽衣

有冇流程表, 打到慘爪亞種, 重有幾耐爆機

更新完入去無任務 點解

難過以前g位好多

刪掉重來

兩隻飛黎飛去煩到pk

俾有隻冰牙龍3p

直頭係
打第一條寒國魚已經教你用

飛係天我只係一刀刀咁斬到佢 唯有等佢落地先偷到刀

果2隻野係要返屋企補屎彈

想問可唔可以換走eyeball⋯
我想要返好勝的第五期

試過 都係無

好易認咋喎

課金貓衫笠住佢個死人頭
宜家所有cutscene都非常治癒

同基地門口班友講野去搵風飄龍啊

玩到霜凍個陣我已經打到眼盲

一開始買邊套防具好？
玩開大劍太刀

龍騎裝升爆可以直接打到 霜翼先換裝 我就整冰牙裝先 易整 打3場就夠料

一開始就求其砌套堆下防先

或者用舊裝都頂到去中期

打完霜翼我都頭暈要休息

熱飲居然平過冷飲

YES
食個din先再戰

熱飲周圍都有得採集 方便好多

打打下追到佢返屋企見佢瞓覺諗住捉...心諗咁少血???
睇真啲原來係普通風漂

不嬲凍飲加兩蚊

磨擦力很強

頭手轟龍 其他斬龍

用紫斬

我覺得易避過以前XX

唔會啦，到見到第二隻果陣，隻霜早已經比牳打到成身爛曬，好易認

新手想問下裝備左上有紫色閃電係咩意思？

附加雷屬性
有客製

客制化過

我用返打麒麟套火輕弩，輕鬆過，冰咒都係
唔洗等佢落地
打到佢跌落地

有無人發覺4孔達人珠好易跌 已經有5粒

點解我跌親都係耐X/沼渡/指示 呢啲

火太雖然有吸血
最後都係決定放棄呢把野啦

增彈
炮術2腳

以前一晚都出唔到一粒

再次求巴打推介新裝攻略

都係唔見
你打咩出

邊有咁怏

舊裝係咪都打到？定要著套dlc?

舊網夠捱到霜翼風漂

砌完 打軟肉質有100%會心

玩鎚有一個難題: 打暈咗隻怪係用鈎爪軟化肉質定OOOOO輸出
有時感覺軟咗都未必有好多機會打到佢

打到風漂頂唔順
係咁比佢秒
求奇整新裝都有700防

打龜啲都勉強打到既

依家散彈係咪用翻賊弩散2最勁？

係咪雙技珠黎 我果d係達人 混其他技

G位陸珊瑚

珊瑚

校服打到真正打冰龍就唔夠用
一招秒

整件冰牙先打霜翼易好多

整咩裝好

有樣野叫屎彈

有無人知純水晶邊到有得挖

聽說雪地挖到 但我挖左好耐都無 hahaha

有無人岩岩開始，一齊打？

長紫高會心 果然仲係第一開荒武器

炮術點上LV5 ?

荒地

有冇清可以影迅龍裝技能黎睇下

打酸斬龍攞到

某套裝先上到

用迅龍真利刃定斬龍推匹+渾身5好

啱啱回鍋，想問下貝希個仼係咪要有前置仼先開到咖？利申。之前爆機到燦西龍就無玩。

渾身都應該係
屌你三太子擠牙膏擠到

頭先打細怪挖到一粒

雪地確定挖到了

有無小隊？

印像中要解一個任搵隻波利(FF白色貓)先

有冇人岩岩買完dlc
一齊過key任

雪地藍礦叮一聲

校服+雙天刀打冰魚要15分鐘是否可悲

有無裝可以打9星貝之前頂一頂
仲用緊Juno套裝

好~做下其他任睇下有無白色貓先

整鐵刀啦

我記得要係基地搵人講野接任接任架

揮手

但係鐵刀冇左20防
同埋好似唔係差好多攻咁

幫拖

轉頭有冇人幫打浮眠龍

好 夜少少吧

Pc幾時會更新

太刀招居合好難用

出年

有排

打英文版
想問呢把係邊枝/隻怪升上去

好賤

之前hr46無玩 岩岩買左ib
條路應該點行？ 要唔要升hr上去整裝？
用緊冰魚套 打到庳毒 打勁耐

我打

轉頭9點ok?

9:30 ok?

食飯

Telegram?

冰魚已經高防過上位所有頂裝 應該打埋霜翼都無問題

打

前期有咩g位裝勁?

打勁耐原因都係要升武器

完鳥

陷阱流磨完霜翼
玩太刀玩到咁都真係幾失禮

好

浮眠龍都要幫打

無幻化系統
有個飾物系統
用賊弩冥燈套打歷戰牛牛
一下秒，要換裝啦

大家幾時轉裝
暫時用騰龍
比人打都唔係好痛

下 好撚痛wo比人打一下

著住套畢業校服打虐打左d上位怪咁耐係時候要還

比d水妖鳥一射就半行血

幾多防

比怪打好痛

我就打霜翼前轉冰牙裝 龍騎士負冰屬 打中好撚痛

擊退冰呪果個任打完果下疾一疾黑畫面
以為死機嚇撚死

唔記得 但係騰龍裝 升爆lv

所以淵水晶究竟點黎
想升把鐵刀

same ar

465

屌唔怪得之啦

隻牛仲廢過冰魚一團肉任打

我蟲棍打斬龍 輕鬆到爆

thank you

有冇買個守護之爪
我上到50x防

今集好似隻隻龍都有特殊狀態咁

有冇人發覺個畫面泥膠咗? 定我眼有問題

隻貓果招地雷陷阱又幾好用
成日炸到隻怪失衡

援擊原來有埋連射火彈
一直都淨係用通2

而加買388個DLC會唔會送主題

迅龍女裝好正
幾時有幻化呀diu

我已經將轉身衫換左免疫衫

我諗緊用煙定用衫

今隻玩屬攻係咪把把都要砌

霜翼之後係乜
今晚有冇carry
已經打到傻下傻下

屌唔記得不推文
有冇得預設不推文?

又話有幻化系統

有冇人有我咁黑
挖4舊豬頭骨

話說有冇巴打ps4想換pro會放機
想平平地買過部

大劍都係用返噴射？

呢隻咩龍黎

萬用太刀係咪都係雷太刀

正常個個都係咁

斬龍

家陣先打騰龍同希里雙刀會唔會太遲

殲滅juno嚟

啱啱回歸，想問一下呢家刷珠最快係咩方法，想刷好先玩新地圖

你要刷珠都要開G位架喎
G位珠配G位裝

盾斧有冇高手講下

好唔慣， 用大劍打勁耐

當初岩岩到上位其實都係呢個feel
(當然冇咁誇張

咁可以用嚟做乜？

轟龍要點打

遲d更新會fix, 總知唔好搞佢, 死save就

發救難企camp

一開波冰魚裝，而家已經轟迅混

麻辣

bug

大毒鳥黎

咖哩正d 雖然好撚鹹

啲人嘅模組極膠
啲頭髮係度震

太刀見切到啪啪聲

有無巴打幫我打碎龍

求救
想問下我上網買左$313個DLC
可唔可以好似平時咁SHARE比朋友玩

恐暴確認左得一個特殊, 只係純粹更新左個譯名
之前叫怒喰而家叫惶怒
總結: 中譯果個條友你真係好手多, 好地地跟番原文漢字唔得係鐘意自己作野

sick ball

我屌仲以為有新野

雷狼龍刀同迅貓刀係咪都要鐵刀升上去

扮忙棍

#when m4NE Ltv3

#wEj m4NE Ltv3

打到斬龍

冰島係咪一把火屬打晒？

6Ja3 HZWu 6GEW

整好套冰牙龍先再上?

冰牙龍比以前靈活左

轉頭
打緊迅龍

定要整雷屬

想請問點樣射返普通石頭
呢家L每次都係飛龍爪

想問我本身隻mon hun係down既
而家iceborne買左碟 係咪on9左?

爆機了

又多位

R2

收武器

月辰啲囡好正

有無盾斧武器推介 斬龍嗰把點睇？

成一年冇玩 而家應該砌咩裝同武器

點解用曲射打冰牙龍佢唔係暈會係瞓教？

咩情況下會變瞓教？隨機？

唔expect佢瞓教 射左落去佢又醒番

好痛苦
無屬打冰龍打左三個字
應該咩屬好

有無各新怪屬性相剋表

冰怪都係用火打

想問下而家有無d咩攻略?
好似以前下位砌雷狼龍
上上位砌溶山龍
而家有無呢d玩法?

定係雷會痛d?

鵰滷尾隻eyeball真係累人累物

THANKS

冰龍嘅話，應該火痛啲

風漂尼？

有

眠其實係同場啲奇面仔幫手?

Freeride 到打完月辰守衛戰...乜都未整過仲用緊散彈邪教裝, 好多招都秒殺到我

有無人幫我過冰牙

太刀有無邊套過渡裝好用 我無騰龍裝

我都卡冰牙 我死都要SOLO過一次先 隻仆街過度活躍

一齊打先啦 唔夠陷阱

有冇大佬可以carry我打3隻歷戰古龍

隨便整套
Mater rank 礦石蟲棍 冰魚裝
輕鬆過嫁喎

想問下種蟲種蜂蜜個npc去左邊搵唔到

連埋左落個海商人到

Team Darkside 推薦嘅太刀起手裝

邊個海商人
賣藥果個唔見

想問浮眠龍 係咪有d狀態會唔中閃光? 有時明明射中左都唔跌落黎

異次元

冰龍打極都唔死

有個行船帶啲貨返嚟嘅

無機係身唔知點講

好鬼難打 卡咗成個鐘

咁我知了，咪要keep住返mhw個營佢成日唔係到

我剛剛過咗

隻嘢好有逼力

我指劇情

有冇人需要打氷牙龍？一齊打？

我順便刷吓佢。

Ps store唔比我download

打左3 隻了， 其實有幾多隻要打？

閃光彈係咪冇用啦

冰牙龍好難打

對飛緊既怪仍然好用

有無巴絲 有迅龍輕弩配裝?

睇唔明英文 即係邊套裝

我打到剩五分鐘

打左成個鐘都過唔到

今集好有逼力

有無新手團。。。唉，自己一個打。。。

一齊組隊？

啲怪啲血勁厚

冰牙我拎長槍。貓帶陷阱

磨左30分鐘過左

冰咒龍最後決戰街團瞬間三死

有冇IB入門斬斧裝推介?

以家打到斬龍 係咪要開始換裝啦

機已爆 多謝赤武 k字頭 輕弩神carry

我騰龍+骨斧打到尾

整左套冰牙
希望頂到一段時間

整雷屬定火屬武器先好

咁快
早三四個禮拜都入到你哋集會所
依兩日join 小隊已經得自己

打打下又變左探索狂....

斧唔係用賊斧好咩

有冇人升咗轟龍大劍 最終階
有冇紫斬

迅龍大劍最終階 有冇型返d...

其實個判定同以前一樣
用0.2秒黎碌走晒D鐵山靠同揮尾唔算太難,不過真係冇咩機會用飛翔爪同揮空揮多左

想問下點樣開發農場？

骨斧升級易 仲內置集中3 打得順好多

我仲喺度嘆緊溫泉 睇風景

打得快既話1x小時就爆機

infinty wait me

有無曲
或者加我入新小隊

用鎚係咁儲力起手之後三角向上勾，扑到郁唔到三個字就扑死佢 但迅龍都要換返太刀，迅龍太快追唔到佢

今集有冇獄狼龍嗰啲亞種？

冰之龍有冇人幫打

我過到了唔該巴打

有無人一齊打尾王

放棄會心

我都卡住係冰牙龍

上位裝好似打咁撚耐都唔死
係咪要砌左g位裝先

街場第三次失敗

萬聖節eyeball唔差

終於過到冰牙
手殘狗慢慢玩唔知到final boss要幾耐

之前無玩一段時間,而家用噴射大劍防得437
打完痺毒龍好似覺得唔夠防
有無G級入門大劍裝頂住先

mr幾爆機

有冇人銃槍開荒?

有冇lv5 槍?

我求其做左兩件冰魚頂住檔 依加可能刷下冰牙 比冰牙秒到仆街

我對唔住賊弩冥燈套，一直開荒到尾
主線最後一戰要轉用輕弩

有冇人玩長槍升邊把好

跑術珠is

有冇人開門技大會打硬幣

冰原一行出去就有得採

呢家太刀最勁嗰兩把係咪冰咒嗰把同埋神威3？

無腦散3

打到eyeball 轉人我真係好撚開心呀屌你老味

有冇人個eyeball變咗依條女，唔知點解會轉咗
可唔可以轉返之前條女？

冰牙龍求救

考慮緊冰古龍

好正

打多兩個任

隱太2要咩升？

第2件仲能柒wo

我想繼續係佢

打到紅蓮 有一半未

有無曲入下

雪光金屬點攞？

有冇人打普貝 我坦

infinity 等埋一齊打冰牙

仲打貝？

隻霜翼煩撚到
90%時間唔落地
又有閃光耐性

貝 : 遲d我mr要你地求生不得求死不能

點解我過哂主線都冇ib 既野

要買ib

整唔整斬龍or迅龍大劍做過渡好？

agger,原本o個個最叻累事

我都諗緊

俾MHP2G 隻迅龍SM過

今集依隻太易打

閃光羽蟲大金

Sorry無追哂post
啱啱玩咗陣，打完水妖鳥，有無話最好出咗啲咩裝先？
同埋頭先玩太刀有招出完會自動加劍氣

我直接噴射大劍->冰呪 其實噴射傷害我覺得夠高

有冇巴打可以一齊刷冰咒素材

我同你相反
2g打到熟曬
黎到w唔識打
暫時打左贏雷惡龍
得迅龍同碎龍要call幫手

Ps仲用緊騰龍裝同角龍鎚
有冇鎚仲紹

想入

介紹

我單挑贏左冰牙就打街場整左佢4裝反正主線都要打風漂同冰咒

你有冇frd一齊刷我單拖咋

岩岩打到去雷惡龍 仲有幾耐先打冰咒

恐暴龍

條氣好短, 有無方法可以整長D???
用槌打到想爆MON

隱物太刀2個？？？係咩黎？

強走藥

隻冰牙煩到喊， 跳來跳去

啱啱打完主線屍套龍 幾時有恐暴龍打

我岩岩用炸彈G 回家玉 屈到最後10分鍾羸左

用弓易打D 好似係

有冇G級入門裝

邊隻叫冰龍？

冰咒龍
第五次街場fail

初體驗打斬龍

因為以前玩到MHP3就冇玩
CLS 斬龍自己磨刀自轉360真係型到ON9

二階鐵刀最頂頭舊骨係邊拎

同問,太刀用邊套好

主線開斬龍求救好似冇人幫

有無code?打到水妖鳥

咁誇....唔難打喎

佢地可能唔夠裝 一噴就死

飛翔爪仍然唔係好明點用

投射器一定要裝左野先？例如石頭？

上左條龍三角係軟化肉質？

用去到個頭，之後圓圈係令條龍轉方向？

轉岩方向r2 就會令條龍向前衝？

爆左主線
新古龍垃圾過屍套。。。

請做進階 1星自由教學

okok. 試試先

有無手足同我一樣 一日推爆左主線好空虛

爆左主線了

馬拉仔講解得幾好

final boss

有冇人打

打完我都成佛了

CLS

啱啱換咗Ssd

個friend全程照用騰龍裝已經爆左機

冰牙龍 好撚煩

係用上位 打到近尾段卡一卡
換左套雜G 體力3 直推
最後d boss易到
風飄龍都勁過佢地

我爆左，撞到個韓國仔3次打街場
都係同一堆 起到hi 我

用開客製吸血既真你唔想換master 武器住

點解唔順便出埋片角

終於到冰之龍 應該殺得啦掛

認真有冇人打普貝 打左廿幾場都冇贏過

想問受傷的貝希摩斯入人場當唔當自己打完 可以開自由？

可能係DLC活動

你睇下999 班神人佢地拎左MASTER 武應該屌虐貝貝

Ssd入人集會所準備任務15秒內搞掂

轟大劍2 第一項係咩料

唔知點入 冇奶媽次次輸

自己做奶媽

我冇奶媽裝 勉強坦到

有冇巴打無限loading卡住？

hk01

Yes

冰咒又黎街場地獄

佢地未拎都已經好似屌虐

打隻霜雪風漂真係陰公

爛輝果陣棄左 回鍋應該直接打主線定係搞返歷戰王裝先?

搵唔到人打 至少溝通到

主線啦

thz

係咪我太廢 隻隻都打半個鐘
啱啱先打完迅龍

殲世滅燼個名咁霸氣 有咩分別

其實我都係9up
因為master主線求其一件裝都130/140防

屌冰咒街場真係痴撚線
仲慘撚過beta果時

冇人知？

白色？
好似叫重獸骨
我打迅龍斬龍跌

Eyeball走好撚開心 仆街轉個頭就返返黎

打15場 d人3貓足5場

點樣先有調查任打

𢴇腳印囉屌

啲人地圖炮即貓

打到冰咒第一階段, 暫時覺得轟龍最難打, 其次係冰牙.

蟲棍既獵蟲強化有無人知力同氣分別強到幾多？
聽到有人話力強化完之後蟲都打到幾十血
氣既話又可以廷長幾耐

地棍黎講，又唔會真係成日3橙，通常都2橙keep住續航。係咪反而力好啲？

諗緊新手第一次見到小轟轟會點

01副刊好多黃底

我都係
仲要係活捉都20分鐘up
騰龍校服加碌R9大錘
打完眠空同水妖only

ib最基本既網裝已經高防過之後end game裝

隻隻都要2貓先過到

想問下個強化點樣會易㩒d?
成日都㩒唔到強化咁既

應該係武器未夠力
冰牙打左22分鐘

R9無客製回血突然就唔識打

剛龍骨係咪挖的？

無特登留意，習慣執完石一開場既時候已經開強化，無話特別難禁

我回鍋玩家，用滅盡龍套裝打到冰牙開始頂唔順

但調查任個位black out咗

冰祝龍睇大技就好勁，但一望d細技

一樣平時唔捉今次要帶定嘢
一捉得就快手收工

咁我本身無整過客制一樣咁打
打舊怪藥唔洗點食 但時間一樣好長

佢個三角 + 圓 成日都當我係飛條蟲出去既

自膠，要去調查管理嗰到

第二日玩蟲棍
原來咁好玩

佢側撞斷定改左少少

初見都摸唔返

屌打左3場轟龍都冇天鱗

打唔打冰牙
唔夠抽

好你開
唔驚我雷嘅話

斬龍先岩

要幫手?

勁左咁多
動作又唔同曬

#p7e EKZ6 bewB

全程冇卡，竟然卡星晨防禦戰 完全埋唔到身

好灰 成個on9咁 打個麻痺毒龍貓左四次

啱啱單拖打35 mins 先搞掂

我開住任等你

我今日都係岩岩好三十分鐘solo 1 take過

小心啲應該無問題

隻隻都20min up

已入

試下帶耐屬

防禦 保命 >>>>> 會心
唔使咁快諗好似以前咁 谷到90%+ 會心
武器白斬 高攻就得
會心點推高後話

成日比碎龍炸死

銃槍烏龜流

炮炮都吸血打極都唔死

btw 建議合爆破武
爆一次300
一場可以爆5-7次
幫唔少

唔緊要
再黎？

再黎

冰牙就卡

我solo果0死嫁

兩晚打咗一陣
騰龍火太solo到浮空龍亞種

暫時呢幾隻都唔難打 問題係你打佢唔夠力 隻隻都磨足15-20分鐘

建議帶麻痺陷阱地洞 貓帶麻痺蟲籠 盡量trap住佢加大輸出

冰魚 冰牛因為係全新所以有新鮮感
但係毒飛雷浮眠就只係厚血嘅飛雷同浮空 (仲要浮眠唔落地閃光彈削弱揼波張)

鐵刀好正呀個白斬長到

長飛唔落地 閃光又效果唔耐嘅怪真係on99
迫人磨
利申：太刀

最下嗰個係咪要打蒼火龍

冰牙就卡左
著緊Juno/ 爆磷裝，應該轉咩G裝？

火太都打到藍斬

閃唔落所以用蟲棍同佢空戰

一直打上去吧，上位裝剛過左斬龍。

已肉質弱化100%會心 完全冇難度

初期亞種怪黎講水妖個設計幾正, 好多種唔同噴水方式可以當全新怪打
浮眠打過一次就唔想再打, 我都事先整定粒不眠石去打都覺得好麻煩, 成日飛又周圍飄除左個頭成身肉質差

可能我技術太差

話說有咩新散彈重弩好用

暫時見到都係得蠻顎重弩可以射到好多粒散3

試多幾次就過到架喇，慢慢摸熟佢地既招式

技術唔好咪堆高個防囉

記得先打兩隻手，之後佢會狂仆街。

想問強韌之爪係邊度拎

派貓去雪地

thx
聽日繼續

岩岩先同巴打組團打完

我都打到個unknown rare4

我地三個人都係打得慢

斷唔到尾
本來我用太刀
勁傷

以前3個陣明明虐待佢

過唔到冰咒

我輸出低
用岩屬應該會好d

d古龍厚血到仆街 隻隻都要20分鐘+

真係唔得咪打套冰魚裝推高個防先
最重要係睇清佢既動作,來來去去都係果幾下
場地細就引佢過區先打
打得慢點都好過卡關

個steam果到係尻禁?

今次新DLC想玩下新野練充能斧，搞到成個百痴仔咁每隻龍都要打半個鐘

應該係

無諗住quote

steam果到係尻禁?

仲以為有得捉路...

九月七號下午一點機場見
907 機場 Channel
907 機場 公海
907 機場 宣傳
-- 車
-- 單車
-- 地鐵
-- 巴士

咩steam？

打到好撚炆

唔夠血防去掘下礦整啲mr礦石裝都勁過以前啲古龍裝

中文唔知係乜
iceborne base行入啲
有個蒸爐咁既野
尻禁入燃料

大師好撚型你自己都夠打冰呪龍啦

係亂黎的

佛子貢快

無朋友

滅盡大劍下一把應該換邊把

我同緊牙石同牙鴨打緊呀 我地3個
但係你好似已經快過我地

迅龍腰腳用a定b好

最後果隻龍明明唔難打,唔知點解3,4次都過唔到

9星把石仔大劍

善用不推文回覆

睇樣我投b

姐係邊把

鐵刀好鬼好用

4格石好似好勁咁

鐵刀啊 成個post都講緊佢

依家ib個backup有4個存檔 係咪4個要backup哂？

同埋4級珠有冇可以煉出嚟定係一定要做調查先刷到？

條冰牙卡撚咗我好 撚 耐

係咪應放棄斬裂 斬十世都未整跛佢

冰牙龍指甲hp-1

呢把？

48個鐘無瞓

把把都無得客製 無得吸血個人好唔慣
特別我呢D大劍換血撚

終於爆機

可以正式開始

佢講緊太刀
係呢把
水晶起雪山藍色礦
再升級果粒水晶起珊瑚場藍色礦
夠你打到去古龍

抖抖先
人老左
連續打幾個鐘意都覺攰...

唔該曬

唔識打斬龍

前面好多人講神威太刀 係咪水屬果把？

有無人一齊打m5爆燐龍

點禁強化射擊 成日叫我L2 但又無反應

MR等於舊作節奏
平均15分鐘一場
600防以上 體三頂2/3下攻擊已經極限
有d招一下就殘eg斬龍
R9武以上冇得客制吸血 已經唔識玩了

3個天鱗

Mhxx個隻人人屌打

真
成日醒唔起無吸血
半行血都唔理

你好撚好打?

打左成十場都無斬龍天鱗

你留言之前有冇碌上去睇

格硬撞隻怪埋牆太屈機依招

劍魚真係突破立場
聽講打兩隻冰魚活動

真係好厚血 嗰隻MR 1 自由任歷戰猛牛龍都要打十幾分鐘

拎套畢業裝打mr終於有翻d舊版感覺
btw竟然冇毒珠情況下一take過毒痺龍
我仲以為會貓硬
不過下兩隻亞種冇乜信心

終於出天鱗訓得了
打到最尾兩場已經唔知自己做緊咩咁鳩㩒掣

斬龍好似易打左

斬龍打極都唔識打 好彩有人幫手

我要求好低，高清化當新

打咗咁多次點都會有進步

當年switch出xx先第一次打
打左兩日

想問點樣招喚坐騎
我d fd有個哨子吹 但我冇 佢地又冇留意㩒左咩

係營地同自己隻貓講野

有冇人試過騎到隻鹿

暫時啲舊武器好似好用啲仲有吸血用

好感動 終於見到高清轟仔
2g打太多初見solo

明明都用緊rare10武器
都係覺得D 怪勁多血

盾斧D榴彈瓶好低傷

迅龍升盡個把太刀要用咩素材

依家見到騰龍裝已經必踢

飛抓教學入面要打飛魔物去壁面要點做到？

整左套冰咒裝黎玩弓

btw有粒滑步強化珠 好似係新野黎

個蒸氣機點玩
係咪鳩估亂㩒

唔知wow咗未

係

解禁怪唔識打，太刀真係埋唔到身

點解 一直用到尾都幾好

迅龍 3件裝 已經屌打哂 騰龍同冥燈Y裝

D技好似唔太靚

對我黎講高防已經無得輸

有冇人覺得飛翔撞牆搞到隻game變左easy mode

只要唔一下死 高攻好d

當年閃光彈都係咁啦

飛翔爪我無咩用 唔多識用 用斬斧打人都無咩時間用飛翔爪
一係就成日跌落黎 唔係就射唔中

斬龍套装型到仆街

有冇大佬幫手打主線冰呪

你地著緊咩裝最勁？

Steam版無人權

一開波 舊裝夠唔夠做

轟龍咁廢嘅

舊成點

點解新既武冇得客制

同人夾game既話
對方買dlc我有冇得玩

上位果D 垃圾混裝

on9打左3個鐘都冇雷電袋

又得罪你？

無限零解好癲喎，一場冰咒用N次

唔好意思..想請問蒸氣機點玩？？

仲用緊

有冇連登團join

打到冰牙龍已經係極限 中一招少一半血
可能係我廢啦

姐係一開波整套 垃圾MASTER裝好D?

打到冰牙龍或者迅龍快啲整一套妝先
繼續用上位裝之後嘅轟龍嗰啲會一下秒你

係家下零解有用返啲 以前真係寧願唔開

有無既打幫手刷冰咒

仲高傷左，用緊冰咒斧 一hit 50左右，大爆2xx

冰牙同霜漂都係難搞啲

幾時會有iceborne畢業裝推介

等砌裝器update完自己砌la

有冇開學裝推介

有冇騰龍裝下一套推介

大爆得咁少 騎碎龍一爆就打返落黎

大爆少我一倍傷 正常應該4xx

咁慘，點先做到

我騰龍打到上冰呪先轉佢件a玩下

負傷後痛好多

#993 就來1001

#994 騰龍裝可以撐到去爆機

執腳印都執到個

#996

#1001 我的1001

#998

岩岩打完轟龍依家打碎龍，小心d俾人一打就補血好似仲好夠做

1001